---
subheadline: Sombra da Nobreza do Século XIX de Young Centurions!
title: Conde Sigfried von Oestenhasse -  Sombra da Nobreza do Século XIX
layout: personagens
categories:
  - npcs
tags:
  - Young Centurions
header: no
---

## Aspectos

| **Tipo**        | **Aspectos**                                                 |
|-----------------|--------------------------------------------------------------|
| **Conceito**    | Um coração maligno, por trás de um sorriso bonito            |
| **Dificuldade** | _"Arrivistas jamais me derrubarão!!"_                        |
|                 | Um covarde que se oculta atrás de sua _Zweihänder_           |
|                 | _"Maximino precisa aprender sua posição no mundo: liderar!"_ |
|                 | _Sieg Heil, Kaiser!_                                         |

## Abordagens

| **Abordagem**  | **Nível**       |
|----------------|-----------------|
| **Ágil**       | _Regular (+1)_  |
| **Cuidadoso**  | _Razoável (+2)_ |
| **Esperto**    | _Regular (+1)_  |
| **Estiloso**   | _Bom (+3)_      |
| **Poderoso**   | _Razoável (+2)_ |
| **Sorrateiro** | _Bom (+3)_      |

## Façanha Centuriã

+ _Sang'real:_ _Duas  vezes por sessão_, como sei como utilizar meus direitos como nobre, posso criar automaticamente Aspectos relacionados à minha condição de Nobre, com uma Invocação Gratuita cada

## Façanhas Comuns

+ Devido a meu _Sangue Nobre_, recebo +2 ao _Criar Vantagens quando for Estiloso_ ao utilizar meu lado nobre a meu favor
+ Sou um _Mestre da Espada_, portanto recebo +2 ao _Atacar sendo Poderoso_ ao combater outras pessoas armado de minha _Zweihänder_
+ Usando minhas _Técnicas desleais_, recebo +2 ao _Atacar sendo Sorrateiro_ qualquer um que não tenha motivo para desconfiar de mim ou que não possa notar-me em determinado momento
